
##### changyou907  
&emsp;dd  
&emsp;3050楼  
&emsp;2020-05-07 22:14  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;突然想起一件往事。  
那还是初中时的夏季，有一天丫头例假来了，可她早上起晚了忘记贴卫生巾，于是发现的时候裤子那里已经被血染红了。  
这里提一下，我们学校的校服裤子是蓝黑色的，染血其实不太看得出来，但是丫头面子薄，发现之后硬生生忍了三节课没离开座位。  
我发现她表情不对，问她怎么了，于是吞吞吐吐地和我说了这件事。  
我从桌屉里取出校服外套，给她围上，把扎好的头发放下来，然后带上了口罩，拉着她一起出了教室，去了女卫生间。  
出来的时候那条染血的裤子已经在我身上了……  
有一说一，五月多的时候围着一条校服是真的热，再加上我们是走回家的，就算打着伞也吃不太消。  
不过能够帮丫头解围我真的很高兴。  
——今晚更贴的理由是因为我去做透析了，说真的技术组真的能整活……一个设备问题硬是处理了整整两个小时……  
&emsp;3051楼  
&emsp;2020-05-08 00:27
>
> ###### 锡兰兰🌐 :  
> 透析很痛苦吧，浩爷加油呀！等好了，回来和我们一起氵贴<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 燚龘虾🔥 :  
> 加油！          
>
>
> ###### 小小中二病ლ :  
> 加油          
>
>
> ###### changyou907 :  
> 加油<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### ▫清茶▫ :  
> 加油          
>
>
> ###### 女王家臣团团长 :  
> 刚看完故事，加油<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" >，我北洋氵师永不沉没<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >，我放假等你回来<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 唔……你真是的……不要到处说这种事嘛<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f19.png?t=20140803" >……          
>
>
> ###### S▫H▫I▫T :  
> 真就放下头发就变女生<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 错误代码ºº 回复 S▫H▫I▫T :  
>加油加油          
>
>
> ###### wzxwzx℃ 回复 @我家的小媛儿♬ :  
>
>
> ###### zzn637 :  
> 太鉴了这个          
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝你康复<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;3052楼  
&emsp;2020-05-08 08:01  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >  
&emsp;3053楼  
&emsp;2020-05-08 08:22  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >  
&emsp;3054楼  
&emsp;2020-05-08 08:23  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >  
&emsp;3055楼  
&emsp;2020-05-08 08:29  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >  
&emsp;3056楼  
&emsp;2020-05-08 08:30  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >  
&emsp;3057楼  
&emsp;2020-05-08 08:32>
> ###### 三叶的瀧🌌:  
> 你这大鼻孔对人是想说什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon10.png" >
>
> ###### changyou907:  
> 水 <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >
  
***
##### 小奥群呀  
&emsp;德骨了解一下<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;3058楼  
&emsp;2020-05-08 08:54  
***
##### 就瞬间安静啊<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;酸了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >  
&emsp;3059楼  
&emsp;2020-05-08 08:57  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;等你健康归来！  
&emsp;3060楼  
&emsp;2020-05-08 08:58  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>七叶  
&emsp;早  
&emsp;3061楼  
&emsp;2020-05-08 09:48  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;能不能不要恶意氵帖，这算违反吧规啊……  
&emsp;3062楼  
&emsp;2020-05-08 10:06>
> ###### changyou907:  
> 嗯，不水了，对不起<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >
  
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >  
&emsp;3063楼  
&emsp;2020-05-08 10:29  
***
##### StarryNingt  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=01f35e8196cb39dbc1c0675ee01709a7/330f516034a85edf5186c4485e540923dd547515.jpg" size="9676" width="198" height="200" size="9676">  
&emsp;3064楼  
&emsp;2020-05-08 12:22  
***
##### changyou907  
&emsp;氵  
&emsp;3065楼  
&emsp;2020-05-08 13:10>
> ###### 三叶的瀧🌌:  
> 把你回的那个坟贴给删了
>
> ###### changyou907:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >
  
***
##### 小天<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-28.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早  
&emsp;3066楼  
&emsp;2020-05-08 14:45  
***
##### changyou907  
&emsp;氵  
&emsp;3067楼  
&emsp;2020-05-08 15:18  
***
##### 炎之男<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>三井寿  
&emsp;氵  
&emsp;3068楼  
&emsp;2020-05-08 15:20  
***
##### changyou907  
&emsp;浩爷加油呀！等好了，回来发柠檬<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >  
------------------------------------------------------------------------  
只有完整的信念，可以保护你们；只有完全的服从，可以拯救你及你的家人。空出你的心灵，并顺从我的意志！知道的越少，就会变得更好，当你失去自由意志之后，生活会变的更简单一些。I am yuri！Obey me！  
-----来自厄普西隆南极秘密基地  
&emsp;3069楼  
&emsp;2020-05-08 15:23  
***
##### 倾城世之恋<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷加油！等你回来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;3070楼  
&emsp;2020-05-08 15:37  
***
##### 星河丶千帆舞  
&emsp;祝你早日康复吧  
&emsp;3071楼  
&emsp;2020-05-08 16:40  
***
##### 少给我期待  
&emsp;哇，不愧是浩爷<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;3072楼  
&emsp;2020-05-08 22:45  
***
##### StarryNingt  
&emsp;顶  
&emsp;3073楼  
&emsp;2020-05-08 22:51  
***
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝康复  
&emsp;3075楼  
&emsp;2020-05-08 23:04  
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;晚安  
&emsp;3076楼  
&emsp;2020-05-08 23:06  
***
##### 2形同陌路2  
&emsp;浩爷一定要早日康复啊  
&emsp;3077楼  
&emsp;2020-05-08 23:26  
***
##### 梨虎无<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;3078楼  
&emsp;2020-05-09 05:55  
***
##### 作完了死  
&emsp;浩爷加油啊，好兄弟们等你回来发糖  
&emsp;3079楼  
&emsp;2020-05-09 06:46  
***
##### 望舟生-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;是亲妹？  
&emsp;3080楼  
&emsp;2020-05-09 07:17  
***